## Software

die Software wird in zwei Teile aufgeteilt:

- Software auf dem PC: um den Logger... auszulesen (und die Daten lokal zu speichern), ...zu konfigurieren und dessen Speicher zu löschen

- Software auf dem Logger: Dieser Teil steuert den µC und somit den Geo-Logger! somit muss mit dieser Software bla bla bla....
